屌晒你地老母！雙紅會係未取消咗？ 熱門一個Post都冇

我要今晚仲見到呢個post 上熱門

我做過實驗 波post係唔會上到熱門

點睇a09日經ff po上左熱門

連狗隻狗

即時熱門九成係時事台，冇可能冇五毛洗版

屌你
你竟然夠膽係波台講波

Tst1.30

冇人推

我哋就嚟輸

大家當球會係condom

屌晒你地老母

就快開波，一個post都上唔到熱門，今次玩完了